有啲醫護同狗有咩分別？

狗話自己職責所在
打鳩香港人
醫護話自己職責所在
要救人
屌你老母偽善到

你都係得果幾個原因姐
第一驚比人清算
我屌你老母臭閪
個班自私醫護狗驚比人清算？
幾多人因為場運動比人清算？
到呢個會救到709萬人既時候
你地縮埋返入病房？

第二想救人
香港人有700萬人唔救
去救個政府
你地係冇腦定有自殺傾向
你屋企人點算？
肺炎既道德高地值幾多仔人命？
係想救人建議行上武漢做嘢

第三職責所在
學生有冇話自己職責所在唔出嚟？
狗又話自己職責所以要打鳩我地
你地同狗既分別只係
一個有OT又比較安全
一個冇OT 仲可能冇左條命

唔好講到自己咁偉大
你地有出糧架嘛
份人工令你接受到不公義事情
你咪唔好罷囉
你淆底姐

講嘢係咁難聽
係想救人唔該你救呢700萬人
你話唔救肺炎撚（屌你都冇藥架啦）
直到封關
希望唔係所有醫護都好似果個感歎號既死左膠

罷工啦屌
醫藍屍就係殺港
講撚完
-0-0

你話我仆街都係咁講 一句講曬都係個錢字 供緊樓?條命重要定錢重要?

佢地眼中供樓>一切

仲要好偉大咁講救人